# Article D314-100

Un conseil d'orientation et de perfectionnement auprès du            Centre de liaison de l'enseignement et des médias d'information  donne des avis et formule des recommandations sur les actions à entreprendre et apprécie les bilans des actions menées ou en cours qui lui sont périodiquement soumis.
